有無手足見到而家嘅25古圖斯好心涼

皇狗真係無性

ching係咪有咩5會
我軌

樓豬痢狗

蝗螞死全家

所以唔係話你

麻友

尊重